[討論]中環軍事碼頭玩到先訂立後審議咁陰毒 我哋有咩可以做

首先最重要，唔可以圍立法會，因為開唔到會，29號前廢除唔到條例，就會自動生效。

社會關注度唔高，尋晚先開始傳開，基本上好多人都未知咩事，反對聲音未夠大。

626集會焦點都係G20前集氣，重申反送中四大訴求，反對埋軍事碼頭又好似偏離咗主題。

唔通真係指望班保皇黨支持區諾軒提出嘅廢除議案

方向正確

推

邊舉鐵邊諗

希望可以集思廣益

無會開就自動生效真係痴撚線

有會開 = 保皇狗護航
冇會開 = 自動生效
完全係公我贏字你輸嘅概念

G20集氣昨天已夠。

Jun26先去領事館派請願信其實太遲了。
因為agenda相信今日已經定左了。

不如集中人力示威要求政府重新廣泛咨詢，不要妄顧民意自動通過？

唔開會就訂立咁成班建制唔開會
流會都得架啦

叫議員聯署及開記招指出
政府故意唔開會再次壞心場？
妄顧民意唔俾反對？

由最初填海已經劃左做軍事碼頭, 完全係先斬後奏

想知多啲咩叫先訂立後審議嘅手足可以睇依度：

嗰五條關於今次解放軍碼頭嘅修訂令都喺先訂立後審議條list度

要有預備好衝嘅打算，比其他人睇到我地香港人唔再好似以前咁企定定等條例通過就算係會有行動

中英聯合聲明嗰陣已經定咗

咪玩膠

送中呢種要表決先通過嘅惡法都要100萬人加埋612先迫到政府不情不願咁暫緩，軍事碼頭佢拖到29號已經生米煮成熟飯，到時變咗軍事用地係要中共同意先可以變返公眾用地，諗都知共產黨冇可能咁好人。
示威要有時間宣傳先動員到多人，但係而家除咗連登基本上都見唔到其他地方有人講...

可以先訂立後審議既咩？

係預定咗，但係至少而家都未正式轉做軍事用地，所以29號前仲有彎轉，過咗就真係返唔到轉頭

咪係 入去點個人數然後全體建制走人
傾都唔洗傾

係真係流會就得...google搵先訂立後審議大把先例係因為流會自動生效。

明明話中英聯合聲明係歷史文件